笑撚死 英超有個球員叫步行者

Walker

🤣🤣🤣

咁有條友叫Drinkwater啦

西甲都有條叫舞女
依～仲係上面留言添喎

波台有個火影

我樓上有個on9

我樓上有個肉酸仔

XDD

我樓上有個大仆街

樓主高質

鬼唔知咩 懶醒

好撚型 如果佢姓sky

天行者

姓同名都唔識分 on9仔港父

父狗

彭定康係Mr pang 我大學生來

🤭

阿狗以前有個動L馬撚

屌

比卡超牙膏

推推推推

意甲有條友叫唔識郁

細緊

邊個

死圖

鬼佬仲有好多搞野姓
見過
Warmount
Ducker

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

音樂比利

拉你老母

佢明明就踢波 點解會叫音樂比利咁搞笑嘅🤣 佢又唔係山神

推

你都叫亞洲一哥啦

有個叫 blind
盲嘅都踢波

紐卡素有兩個好長嘅職員
Longstaff

笑撚死 荷甲有個球員叫眼殘

笑四左 英超有個球員叫飲水